周梓樂、陳彥霖祭壇再次被政府清除

網上圖片

其實佢地明知咁做無用都照做
配合網軍
個壇起得慢又可以話冷卻
真係無撚敵

推

清完咪又起番 仲令更加多番人注意 到底為乜

粉飾太平

拆人個壇會有報應架死黑警賤種

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)